一個人無女唔洗比家用份糧真係可以洗得相當舒服

唔比家用 無女唔洗拍拖行街睇戲食飯
一個人吃學玩樂亂咁嚟份糧都仲有錢剩
仲想出pool嘅各位自己好好考慮

樓主人生贏家

樓豬好撚勁

爽個活神仙

承讓 承讓

呢個真

緊係真 因為我體驗緊

啲時間都好洗啲

簡直好似每日多咗12個鐘

得閒call番隻G你都咪話唔爽

仲可以食吓緩交妹
間唔中試吓ptgf

証明你地仲後生，呀叔我call g都call到悶，不了

轉gay?

睇嚟呢位uncle 應該看破左紅塵